Sel 23 Augustil 1882 
Haslawa Wallawanemb Jürri Luha  pallus Protokolli panda, et Weriko  Jürri Luha om teda ähwartanu. " Sinna ollet mino waindlane minna tahha sinole kui oma waindlasele kätte tassod, sinna pead ni waeseks ja paljas jäma kui Kortsu Rosenthal, kelle jures 3 [ei loe välja] om 2 meest ja 1 naine.
Otsus: Protokolli ülles panda. 
Päkohtumees: Michel Klaos  XXX
Kohtumees:
Johan Link XXX
Johan Udel  XXX
Johan Jansen XX
